問大家一句，聽日照入機場但要同所有旅客道歉，得定唔得？

我地今日做得唔夠好，要檢討，聽日機場照入，但要搞道歉大會，我地要比林遵，藍絲做得更好！
要贏我地就唔以得失每個支持我地既人，比番個主場和理非

推

集中推一個，所有道歉po都上唔到熱門

【緊急】停止互屌 開始補獲 聽日和你飛搞道歉大會 唔好再block阿!!!

我唔係想分化，但唔係兄弟爬山各自努力咩，下下都要變戰場，咁和理非可以做咩，你兇9遊客，和理非出幾多post,文宣都死啊，我地要證明我地係爭取岩既野，即係我地係優越，我地唔係應該要做得咁好架咩？

更加好

同意,稅局果鑊都可以道歉,點解呢鑊唔得?

推！搶佔道德高地呀！！！

今日被搞鳩既旅客上撚晒飛機
你道比鏡頭睇？

同意

係要搶番道德高地

膠撚夠未？不如又去跪地啦？

請大家謹記 入機場嘅目的唔係阻人飛
我地希望引起外國嘅關注 甚至支持
對外一定要做得好好睇睇
如果因為阻人飛而引起外國遊客不滿 可能會得不償失
今日可能做得未夠好 最多一齊做翻好
點都不割席 你有過失我地一齊承擔
不分化 不割席
支持機場和你飛
大家加油
我無嘢講

不如set定個日期 講明818之後每日做 等旅客有心理準備唔好黎

啱，而家唔係要左膠分化割席，明唔明？
有錯企出黎認，先會獲得更多掌聲

可能大家唔知，琴日場運動係好成功，足足重創左空運一下，琴日有阻遊客上機？有撞救護員，但足以令政府驚。

Agree !

唔好諗住入黎屌我係鬼，連登一開我就開左AC，高登05年我就用緊。